7.7遊行注意-狗嘅預備

有屋企人係圓方做同狗就聽日嘅遊行開過會。
啲狗話預計五十萬人遊行，話唔夠狗力去應付
佢地會盡出喎

[7.7遊行] 西九高鐡站野餐後自由活動 注意事項

d彈藥係哂對面海